有冇巴打幾乎係無男性朋友/同男性溝通唔到？

而身邊D女性朋友就真係純粹fd，當我細佬咁

又唔係話溝通唔到 碼過好似冇咩話題咁
除左打開機果班

車，樓，錶，打機，追求電腦設備，模型，高達，火影，海賊王，動漫NBA，投資，落club，煙酒，行山，落深圳按摩，去馬場，war game，歷史，政治，世界局勢等，對以上係無一樣有興趣

連機都唔多打點算

我同男女同溝通唔到 覺得自己好難同人混熟
得足球、投資同美劇有共同話題

咁你平時有咩興趣

游泳，睇TVB d劇，上連登，睇下書，睇八卦雜誌，玩candy crush，踩單車，唱卡啦OK，護膚美容，同細細地賭波六合彩咁

樓主係咪"那那"地果d

咁又唔知，自己察覺唔到

好人好姐點會做你個list某幾樣野

師奶黎啵清

但我係男，如果迫自己做自己無興趣的事好辛苦

有，我就係人版。

但我係HEHE，如果你係直男都咁樣，我勸你反省下

我覺得冇咩問題

我都係得足球，投資同美劇同埋睇下小小舊電影同埋識小小政治
興趣好窄

對車，動漫，打機，英雄片，電腦完全無興趣

屌你老母死基佬

我有個男仔friend都係咁